有咩型號router d wifi可以穿墻勁？

部Netgear R7000係房wifi收得一格.
600呎到範圍,有無咩高性價比可選擇？

無咩,我都係用交大器收WIFI,係房想收廳WIFI真係慘過食屎

你屎忽痕可以搵個工業用指向性嘅AP
直線距離400米都收到，而且唔貴
不過好大部

Google wifi

真 收果個放廳 放果幾個係廁所 房 全屋無死角 不過上下層就難搞

閂埋房門都有三格 但網速得幾kbps 唔知乜事

要行出幾步先3x mbps

Velop ac2200用緊好正
三頻仲快過google wifi兩頻

如果我2間屋打通, 係咪都用得過??宜家ON99用放大器

好心插線啦,100mbps 都嫌慢啦,3x點用

Radio一向穿唔到牆

請問呢類型嘅mesh wifi可唔可以hidden ssid/唔boardcast ssid架?

爬完文心大心細, 但係得2個插線位好似唔夠用
想知GOOGLE WIFI係咪WIFI都可以
DL/UPLOAD SPEED 上到900MB以上?

Wifi唔會去到咁快

asus 68u
原本房收得一格
轉左之後有二/三格

GOOGLE WIFI 行1000M光纖嘅話
最快可以行到幾多?以最冇扞擾同最近黎計
THX BRO

我穿你個wife

我問你，如果wifi都去到900，咁插線黎做咩野

插線除左求快同穩定，其他唔清楚 咁理論最快可以上到幾多？

你電話咩app要行100mbps?

老實講做呢行成日聽到呢啲野都會憫憫地

你話放部電腦喺到收wifi會bt野都理解

5XX左右

velop快過google係正常

我就係2間屋打通連天台，宜家100mbps拎部macbook周屋走都嫌佢慢啦，都已經未計隔左勁多牆，電話用咩app要行100mbps? 電話用唔到其他野都要la下話？我差唔多全屋都行wireless

唔該巴打

你周圍走既話人地唔駛時間同你跳channel?

你自己冇試過兩隻中間mesh得好唔好？

牆多你咪放多隻囉，咪講撚左用電腦係另一件事

你自己有冇睇過你係ping慢定真係唔夠mbps拎料

不過velop係好啲，穩定好多

同你唔好諗住隻仔wifi會放到5XX出黎

5XX既意思係隻仔用lan線出黎可以去到（我試過好多次係兩幅牆）

始終wifi既話隻仔果邊又要收又要放係會慢，隻仔通常wifi最多去到2XX

我未試mesh router呀，岩岩今日打左去轉1000M plan. 跟google wifi睇下有冇好d

本身用緊d濕9放大器另一邊屋係收到但勁慢
利申100M, 屋另一邊得0.8x mbps

係幅牆上面開/鑿個窿

要mesh既唔好用68u

google同velop都係媽射仔，仔再射仔

68u係你幾多隻仔都好，都係要直去呀媽到，所以係冇撚用

除非你隻媽放中間，兩隻仔一人一邊咁擺法

唔驚輻射？

1000mW 2.4Ghz WiFi router

你地search 吓發射機站同癌症
包你瀨屎

netgear orbi
mesh 最強

Google下大把

1000mW再高要同民航處申請

咁大功率，頭都痛埋

Orbi就比多少少rbk50 ac3000果隻
不過ac2200黎講我會揀velop ac2200

Velop睇番啲評測無orbi rbk40好，好多時衛星2or3就跌得多，最遠房無咁快速度

我都想知

真心好撚好用，原本諗住自己屋企用三個（兩房500尺），點知用一個全屋已經收晒。淨返兩個俾咗阿媽間屋（700呎三房），舊屋以前要轉駁，依家兩個射晒成屋，又穩定，老竇唔小心刪咗電源我手機都立即知叫佢開返

依個似係個google wifi 入面個app test income 速度，而唔係用google wifi射出來個個速度。 正常手機wifi接收好小會高過5-6百

係

其實點解一定要諗穿牆力？ 其實有機會牆身會有電線影響 邊隻都死 有homeplug有 mesh wifi

Home plug好睇屋企組電線新舊，mesh就比較好，但價錢就貴好多

以前以為homeplug 唔掂，用落其實ok
有師兄教路唔好買連WIFI 嘅homeplug ，容易過熱
我買左隻tplink 嘅，再加個舊router 當做access point ，實測有150Mbps
最緊要穩定
mesh wifi 好視乎你屋企個形狀，如果四四方方就好用
如果長型得黎中間有主力鋼筋牆其實一樣係穿唔過

入orbi 我們信